aria2 加rclone remote bt到gdrive

Google搵到好多強國 教學
膽粗粗比27 蚊搵個vps 試玩
都ok work 但有些少問題
有無人玩梗？ 如果有埋rss 訂閱bt 功能
自動bt晒 d片到gdrive就正啦

一定要用vpn?

用vps 係想remote download 即係大陸d 離線下載
dl定d片Googledrive backup 得閒先再線睇
申請左無限gdrive 想試下用盡佢

問題你要個VPS唔BAM鳩你先, 我試過用2蚊美金D玩過, 半個鐘即BAM 仲refund錢

有得refund咁好
其實都試驗呀 試左幾條都work

咁仲有無做梗？

ban左就當玩下 我覺得d 某d網站一直用呢種方法擺片起gdrive度
再諗下點樣private 咁load gdrive d片 或者 auto post 返去個worldpress度

家下改左做NAS玩, 反正日頭屋企無人用dl爆佢, 電費成本1日都要2,3蚊, VPS真係抵玩好多

nas dl 得快d
俄羅斯vps bt 最快得5mb 到